個whatsapp一update完就自動播曬成串voice message係想點撚樣？

連我自己講嗰d都播埋出嚟把撚咩

仲要有D音效好ON9

Bling~

抄wechat telegram但垃圾得滯寫得唔好囉